=================CLUE ==========================
- untuk melihat semua file login sebagai:
	username : admin
	password:Admin@123
	
- file dilihat berdasarkan user/customer login (per session)

- Masing - masing soal di jawab dengan masing .sln kecuali untuk soal/case 1 - 3 ada pada file case_1_sampai_3.txt
- Untuk jawaban soal no 4 -  7 dibuatkan .sln masing Masing
- untuk jawaban aplikasi pada folder WebApi dan silahkan jelankan sebagai backend.

========DATABASE CONFIGURATION=======================
1. buka Microsoft SQL server management studio
2. import file .sql di folder \WebApi\sql\msbu.sql
3. database msbu akan ter cereate



==============BACKEND CONFIGURATION =====================
1.buka folder WebApi
2.jalan project WebApi.sln
3.Jalankan sehingga muncul swagger


==============FRONT END CONFIGURATION ====================
1. point dilakukan setelah point diatas sudah dilakukan
2. Buka via browser file index.html pada folder front end


Hubungi +6285710583303 apabila ada yang kurang jelas